##Problemas encontrados
Al iniciar el proyecto no ejecutaba ninguna funcion del script asi buscas errrores en la nomenclatura del lenguaje de programación, errores en la llamada de los métodos y errores en el nombramiento de las variables. 
1. Se cambian el nombre de varios metodos y una variable. 
2. Las funciones de numeros aleatorios se corrigieron.
3. Se revisan los valores que se envian de las variables a los metodos (que no vayan ceros o nulos y que sean del tipo que se necesita).
4. Se revisa el primer algoritmo y metodo para validar el numero aleatorio.
5. Se corrige el caso de que el numero sea correcto. (Texto de felicitación y color)
6. Se corrige el caso de que el numero sea incorrecto. (Texto de error y color)
7. Se verifica el caso de que el numero sea mayor o menor.
8. Se verifica el metodo crear nuevo juego y resetear juego.
9. Se implementan los casos de validación. 
10. Se valida el numero y letra.
11. Se valida numero mayor y menor a 100.
12. Se prueba y valida el proyecto.